阿熱 擇左吉日結拜成失敗者聯盟未？

想觀禮 到時會準時到

樓主撚會出咩笠水狗(請接龍)

祖韋洛克 可以代表廠
可以為阿射入制勝球
假使可以 場場正選
把交球給我 幫阿射球超級世界波
這樣已是很足夠

你都作定主題曲

摩爸爸第二季一定有料到

上面惡趣味

撐賓反父